(洗腦)(恐怖)支那小學國民洗腦教學真實情況

幾時攪埋習維尼青年團,送呢班小學雞上前線打印度

推

鳩戇戇 做隻戰狼
一班傻鳩以為自己很強

呢班小紅衛兵好快就會申請落嚟香港,係香港宣傳老共做小粉紅,將香港人同化

呢D被洗腦真心愛國嘅支那人,先係最危險,以為自己做緊嘅事係改變緊個世界,自以為站在道德高地,做起嘢上嚟完全無畏無懼,即使殺人都無罪疚感

自由意志，成個意志力嘅氣場都贏幾皮啦

香港嘅家長真係要留意下自己小朋友嘅言行,老共一定會用呢D手法放係香港,不要被老共由小就開始洗腦

幫推,不要洗腦國民教育

小粉紅是這樣煉成的

幫推,不要洗腦國民教育

誇張嘅動作,戇鳩嘅歌詞

幫推,不要洗腦國民教育

[四面楚歌] 摺被軍運送去邊境俾印度佬屠嘅途中，唱唱下歌哭𠹌左出嚟 :'(

湖南貧困地區

越窮越愛國呀,橫掂鳩一條柒一條.我閪都要捉埋你一齊閪

想搞 2032 奧運 ?

天天洗腦已發狂
幾十年老吹日本是我抗

支那蝗 病狂心喪
多少蟻民為國命喪他鄉
天天鳩吹報家國
忍氣吞聲無語血淚滿眶

媽的我去 無希望
草你媽迫個娘
香港西藏加新疆
堂堂中國害怕西方 呵呵

如果呢班蝗知道大陸係垃圾, 應該會痴線
所以點解雜種依家唔縮得, 根本冇退路
過去十年用民族主義洗D人腦
依家變左石頭腳

所以咪要整防火牆圍住班蝗囉

大個送去印度邊境哭哭

下個禮拜就要上戰場

咩菇咩菇fire